擅取租戶「淋病月娥」甜批 誠品拒交代

擅取租戶「淋病月娥」甜批 誠品拒交代

■日前誠品太古店有職員一度取走黃店BJY藝術烘焙師印有「淋病月娥」等字句的甜批（小圖）。

【本報訊】在誠品生活太古城分店開業的「黃店」BJY藝術烘焙師日前關店後，三件分別寫上「淋病月娥」、「仆街死」及印有警察開槍圖案的甜批，被人擅自取走半個鐘再放回原位。他引述誠品承認事件，但沒交代取走目的，僅稱會作懲處。店主形容事件十分荒謬，「究竟係因為我哋嘅意見、香港人嘅意見，定係只要唔符合誠品嘅利益，就唔可以存在喺佢舖頭呢？」

店主斥荒謬

BJY藝術烘焙師在社交平台公開事件，店主Jay接受本報查詢時表示，本月7日下午約6時關門後，賣剩三件朱古力果仁書法甜批，分別寫上「淋病月娥」、「仆街死」及印有警察開槍圖案，存放於售賣甜批的玻璃雪櫃，沒有上鎖。惟翌日朝早收到鄰店店主通知，有誠品職員取走該三件甜批，約半小時後放回原位。

Jay隨即趕返店舖了解事件，有誠。。。。。。。。

「究竟係因為我哋嘅意見、香港人嘅意見，定係只要唔符合誠品嘅利益，就唔可以存在喺佢舖頭呢？」Jay表示，去年11月獲邀進駐誠品生活太古店，月租約2.4萬元。其店售賣的甜批及糕點都印有社運圖案或「香港人加油」等字句，一直相安無事。

Jay續指，店內涉事三件甜批被擅自取走，誠品從沒主動通知店方，「以為擺番落去就扮冇事」，幸得鄰店知會才揭發事件。三件甜批被取走半小時再放回原位，過程中可能受環境污染，甚至不知會否被落毒，亦質疑誠品是否有權擅取租戶私人財產，但至今誠品未具體交代。

Jay強調，無論政治立場如何都有權發聲，「如果唔係，你（誠品）當初就唔好向我招租」。。。。。。。。

落毒

篤灰！「作出具煽動意圖的作為」罪

咁大間公司實有幾個藍員工

應該終止BJY租約
及要店主對損害誠品形象作出賠償

奶共店
向蔡英文告發

拒咩交代姐
一句“我係藍嘅，支持政府！報驚丫笨！”

就咁拎咗counter嘅嘢已經拉得
其實一定知邊個拎
因為誠品店員只會理書嘅嘢
Counter嘅嘢得幾個睇場負責，

啲前線員工藍多啲
不過一律照告發左先睇佢點處理

on撚99

誠品做乜撚呀

似係加咗嘢落去
好陰毒

如果間舖中左国安法
誠品又甩到身？

誠品之前想打強國市場 香港店一直都有審查
對比下其他樓上書局 就會發現好多近代中共既歷史書都無上架

。。。。淋病得罪你咩

咁係盜竊喎

呢D死蠢都有工返，攞人野都敢死

咁已經觸犯左盜竊罪嘅定義

仆街，又少間書局可以幫襯了

太古城個間係4個員工會巡鋪姐

城品睇辦，博客來拍辦算啦

仲有無野爆

罷買誠品

push

又一間藍店，又多個地方可以bam

而家仲有咩書店買書？

幫襯樓上書店好過啦

唔交代咪報警拉人囉

佢深圳都有分店啦

一齊去誠品查詢

more

告佢

唔上鎖又係嘅

最好就咁做
清晰表達立場 我哋又可以幫襯少間

深圳已經執左
無記錯得番上海

原來誠品係紅資黎！知道了

唔明誠品係大陸點定位
同一般書店賣既書分別不大咁點解去你到買

藍店誠品

不如講埋放棄台灣年輕人

好耐冇去過真係唔知 啲打卡書店實要扮冇政治成份賺錢啦

不問自取是為賊也小學雞都識啦

我上次見到有間野排利是封 林 鄭 施 史

推

呢啲要同母公母講先得

或者成間公司都係藍呢， 台商一向唔少係共產黨fans

投訢去台灣總統府, 行政院長跟進.

誠品要膠袋

有用嘅話， Asus 應該一早執咗

其實就用博客來... 見你近唔係紅資先幫襯... 貴又貴過人 真係唔知有咩優點

自拆招牌

誠品正式加入藍店

藍店誠品屌你老母

唔計黃藍
點知佢攞走啲撻有無落毒

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問叻唔切主教(狗隻#199771)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

Pin this

煲大佢，btw想食
餓

呢3個餅要掉左去, 食左唔知會發生咩事.

藍店

去誠品到洗版

書店職員係 誠品書店旗下
如果係啲 租戶 係「誠品生活」
書店大部分員工都係黃
（包括店長級）
誠生方面就唔知

至於自我審查方面
有佔中前好似開始有
個時青藏書唔比放平台 （即平時啲枱到）

誠品未去到藍
只可以話大部分員工都黃

利申 好耐之前嘅書店職員

香港=殺人放火金腰帶

講真，見到有淋病月娥四隻字喺上面都唔開胃會買嚟食啦，食完都背脊骨落啦。

旺旺

落左毒點算

已經係偷 放返原位都無用
不過無人借執法

咩叫拒交代
你家陣偷野喎呀生
咁大間公司可以唔交代盜竊

先告發再說

More

咁都要交代㗎?!?

咪係, 呢D行為過曬火, 已經唔係工作過失,係惡意行為
應該炒啦

要佢地審查員工政治立場，趕絕藍絲

唔交代就當藍店處理

偷嘢喔一定要逼誠品咗果3條撚樣，報狗就肯肯定唔會有用嫁啦

黨安>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>盜竊

我都唔明
大陸d書城又大間d書又多又平
幾百頁厚既書先賣幾十蚊
誠品有咩優勢

如果.. 如果佢驚間餐廳被人屈藏有攻擊性武器
唔通可以入佢廚房攞走佢啲刀咩..

就算佢真係你講嘅如果
咁唔洗交代嘅~

三件甜批被取走半小時再放回原位，過程中可能受環境污染，甚至不知會否被落毒

半個鐘，加料加到個批變二手批都得

似乎係啲懶醒嘅員工幫誠品拆招牌

誠品

晨早block 左你係冇錯

誠品本身係做一站式文化生活
買書+食野+展覽...
正體字書亦係賣點(對於來香港/台灣嘅支那人)
但佢插旗插喺支那 真係唔知佢點定位了

攞去影相打卡姐⋯⋯

未必係落毒
加料可以好多核突嘢

雨革果陣已經收埋晒講西藏、黃之鋒 d 書

梁路得都冇你咁丟皇仁架

整餅嘅俾人拉

不嬲都係

誠品咁仆街你班人仲去係抵撚死